我屌晒你班插隊撚

我知今日本身已經有工展會特登唔拆，同埋黑畜特登要大家由老銅入口入+天后出口出兩大因素
但你班插隊撚可唔可以咪撚成日插隊啊！

點幾入維園，4點幾個啱啱先離開草地到個時聽到話隊頭已經到終點，5點幾先出到維園
救護車行過我地可以分紅海咁讓條路出黎
咁點解次次維園大家唔可以守下規矩比一早到左嘅手足行先？
有部分手足係因為需要早啲離開而特登早啲入維園架！
今日一開始講好左比班區議員帶頭，跟住就工會搞手，結果4點幾離開草地個時見到仲有部分工會旗手都只係離開草地冇耐，就係因為你班插隊撚啊DLLM！
早幾日已經大肆咁宣傳叫大家唔好插隊，一定要維園入再出，但唔係叫你地直接入完出塞Q死晒一早係草地個班手足啊！
我已經唔係第一次聽到有手足話下次唔再入維園，但我相信有好多手足係同我一樣，次次講完之後第二次都係繼續入返維園，各位手足可唔可以守返少少規矩唔好搞到最後大家都唔再入維園得唔得？
如果他日打仗全部真香港人上晒陣，我地咁唔守紀律點同人打啊？

Anyway，今日係工展會賴皮同黑畜刻意安排出入，加上5點幾已經比人收皮之下，民陣都仲可以點到有103萬以上嘅人，比起上次的確係好大進步，但我好肯定就算係用民陣個點人數方法我地都一定唔止呢個數，各位手足下次再改進少少，唔好再令班「唔再入維園」但次次都係入左去企足幾粒鐘都出唔到黎嘅手足失望好冇？

利申：P牌仔，唔敢話今日自己睇得晒出入情況，歡迎手足補充返比班「唔再入維園」但次次都係入左去企足幾粒鐘都出唔到黎嘅手足知到底點解我地會企左咁耐都出唔到黎

維園企咗3個幾鐘

次次入得維園真係起碼3個鐘起跳

屌今日係維園由2 點半企到遊行被腰斬
成班打尖撚就係諗住早啲去行完返屋企
係有心就由起點出發啦

我好你少少，出左黎半個鐘左右先腰斬
但早左你成個鐘入先有得行出黎半個鐘

俾我見到今日咁撚樣企左5個鐘
我傻嘅下次都唔入維園啦

仲要事前宣傳叫人天后入銅鑼灣出
最後變左天后方向出
結果出果班就同入果班打哂蛇餅
入面果班就齋企，data又收唔到到最後走難咁疏散

利申企撚左5個鐘
仲睇工會全部維園都無離開過

嘗試整理今日維園塞人情況

睇住公會旗未離開以為真係好塞行得慢
點知有下突然收到data見到話原來隊頭已經到左終點真係講晒粗口

其實點解天后果班唔分一半線俾維園既人出？

咁都開個post 屌

做下文宣好過

天后站出嘅人，基本上去到歐化嗰邊維園門口已經全部人停低讓維園出，再繞路去其他入口入維園。

根本係得一兩個出口散唔到人。

插隊正仆街 好撚缺德

唉, 咁我都唔知究竟邊到塞住..